淫絲對住sp勁大食 你問我答

sp話最鍾意後入我
我就最鍾意比佢口爆再內射

冇乜興趣知2 個男人點攪野

又唔係俾連巴屌
你同sp夜夜笙歌關人撚事咩

比佢破完之後就忍唔住啦

=.=

死翻去5p啦

利申：真絲

仔點樣口爆你？

Pmed

最長試過幾長 最粗試過幾粗 最短試過幾短 最幼試過幾幼 最勁試過幾勁 今晚食咩餸

我sp都係連巴 佢mon緊post

沒證據 已report

delete post please

比幾張圖黎睇下先啦

我幫佢用手chok到就射個陣 即刻塞入口猛咁含
仲要含到雪雪聲 睇住佢個樣high到出唔到聲 就升天既樣我就會覺得好滿足

冇認真度過 勝在夠持久 後入超爽 可能我妹妹太窄 仲要多水 每一下抽插都啪啪聲 再混雜埋我d淫水既滋滋聲

幾長先

19cm

真唔真？係既話實屌撚死我
好正

一睇就知經驗少，正常女個西11，12cm 30比你其實都係咁

根本十幾cm就夠，粗先有feel

真
有冇興趣想試

證據呢

無圖不如話自己個閪識噴水算啦

留定個tg先囉

Tg:giroud_giroud

今日又同佢扑左劑，兩個都超攰

除了後入仲可以點入

臭雞

傳教士都正

臭得過你條生繡J?

係咪想係到搵多個sp

利申有性趣

tg ?

都得呀 依家個sp太忙 滿足唔到我 我成日都想有人大大力插死我個淫西

利申:超多淫水

平時點決定邊個插邊個先

得佢插我
我係女點插佢

得個西 扯乜q?

Gay到

樓主幾歲

gay

19歲

算直線定曲線招sp先

有幾多性病

Pmme
揾人破處

真絲 堅定流啊

我幫你

信不信由你

兩個都好乾淨

佢話唔想我太暴露 由你地老屈我係男人

愛滋雞

我隻豬比左佢呀

你又係邊個

你就愛滋

搵人破處

利申 一日七次郎

tg pualchui

羨慕
我都想搵sp

Lm

直覺話我知你係男人架！

諗起成班男人係到互約

用shout tinder囉

只能說 我淫到仆街

格劍

20歲 180 高大靚仔籃球uteam
樓主中意就pm我 條女成日話我太大力

tg jackjackoo

巴絲來約

個人年紀唔細
搵你呢d後生女
即係叫方丈唔小氣

我碌鳩識旋轉添嫁 鑽撚死係有無興趣試

我就唔信你夠淫啦

做咩姐

太多tg啦
我一個點夠你地分呀

邊間u呀？

玩多p囉 人一世物一世

成日都好想要.......

有無得食藥玩中出先

兩隻手 一個口 一個西
最多咪四個

試過一次

Pm 我咪呀

其他汁男可以奶你全身嘛 波都分到兩個人啦

咁咪得我爽
你地條j點爽

仲有c eye ，排隊囉 好似拍av咁

可唔可以加入

成班仔最後約出嚟格劍

棍像唔到 好核突

我不能接受

加入討論都得
有冇試過搞？

木心 速成輸入法

我有啲朋友都係交友apps搵

最多試過幾多p ?

可唔可以抱起你黎屌

一個炸

試過比佢抱起屌三分鐘
上下上下郁 跟住佢就攰

女仔比人插究竟係咩感覺 詳細形容下
女朋友淨係話會漲會熱

唔試下? 接受唔到?

暫時冇咁既想法

你試過？點玩架

Sp真係咁易搵咩？

頭幾次好痛
好似有啲野塞入黎，漲到好大。
跟住之後就會冇咁痛
入入出出好舒服

我覺得女搵男易好多

唔自爆啦 柒頭又唔tg我

今晚得閒先啦 係到吹下水

吹你d淫水

個個都問拎we7
搞乜

用tinder skout
We7難

你奶過未？

咁點樣等人黎搵

主動啲囉
唔係話一黎就做
要大家夾先得

由朋友開始

幾時比我屌下

有冇興趣做朋友

G

Ok

試過 但條女下面有d奇怪味

交配post

被無視了

可約炮？

be fd ok ?

咩味黎

點較量？

唔開心既味囉 你有冇味

應該冇

你未奶過又知

我sp奶過 冇投訴

睇下邊個飲醉先囉

青頭仔 可唔可以調教我

人地話青頭好易射

試過隊冧左個想搞我既死肥佬

成個POST都冇問題既?

其實點咀先咀到個女仔最舒服?

佢太廢

由頸開始錫上耳 再係耳邊輕輕吹氣 之後再上下其手 渣波同捽妹妹 之後入得

淫成點先 最激玩d咩😏
Btw tg交流下 @liverpoolseafood

你有幾勁 長唔長 粗唔粗 夠唔夠硬先

咁要試下啦
上面留左tg等你搵我

咩運動？30cm?

點解個個比負皮我 女仔大食都有錯？

好似幾正 實插撚死我 後入應該幾正 屌到我係咁叫

咁淫去做ptgf啦 有錢收

我係淫 但唔代表個個都屌得

圖都冇張 咁多人狗衝
連登啲仔幾耐冇屌閪

眾巴打ff下好啦

比我屌下咪知你淫唔淫

你想玩咩

你有冇加過人架

咩都玩得

試過 女仔應該鐘意mmf 多

夾得好既包你一試難忙

想比你教訓我

兩秒都冇就出左

講下你果次點三p?

加過第一個only

呢個係搵食post定搶食post

再咁落去不如開tg group

連登仔爭住屌好好笑有無人覺得

係到討論啦
唔再加人啦

我成日睇post都見人狂留tg
唔知為咩

硬係覺得係蝦腸

留名睇約哂班仔出黎一齊格劍

咁又無咁誇張

絲就真既
約唔約唔係個post討論範圍啦

最主要都係想交流下搞野心得
等大家個伴侶都爽

青頭係指未入過
定冇女人幫你出過？

未入過

想識樓主 快d揀我啦

成班低能無腦狗 以為留低Tg就有得交配 你地老母掛住做雞 無時間教精你地咩

同樓主做過
佢真係好多水又淫賤
仲好中意含爆我
每次起碼三q先夠
巴打們做好準備

留低tg+講幾句就有得扑野 谷精上腦呀 打個飛機等個腦清晰d先啦

乜撚野唔信呀 洗唔洗叫樓主留tg你check清楚先呀? 你都係想咁姐

我sp話有時用手用口仲爽過扑

你都咪玩啦，我係真絲

所以唔好再留tg啦
邊有咁旬既事

菊花爆左未？

自貼啲野黎啦

邊間u

未試過比較唔到
身邊朋友拍過最多次拖就係我
但得我未扑過，係咪太老實

你係咪想搵sp姐
Tg我囉唔好搞親d巴打
Zerototenx

個西比人屌爆就真

慢慢黎啦

成班狗公發哂情咁留tg

狗公好好笑 爭住上

我都係拍左兩年先有得扑
比d耐性啦巴打

lihkg變到咁 有女講淫野 成班就留tg
好好笑

姣婆遇上脂粉客
但女仔有需要都正常既

試下哄下佢

我一開頭個陣都係咁
攬下錫下跟住慢慢向下摸
搵到粒豆豆之後就捽下停下 引下佢
跟住慢慢除哂佢d衫衫褲褲
再騎係佢上面錫下摷下
之後碌尻慢慢接近佢妹妹
跟住既事 你懂的

同我做愛

點先識到SP?

同女朋友會用手指搞到佢震曬先入

交友apps Skout/Tinder

揸波同奶lin頭 我會頂唔順

奶閪呢

因為唔洗郁

你嘅敏感帶。集中在乳房位置

好事
男人天生喜歡吃奶

一路指插 一路奶， 奶到震撚哂

邊個條J長D？

佢唔肯奶 有冇巴打教我點哄佢奶

好似幾正咁

你最長 唔係點拍面

岩岩先係電話聊完個sp打飛機

我狂呻吟
佢幾分鐘就出左
但佢扑野十五分鐘先出到...

好想要

打j緊係快d啦

唔係 但成日都好想比人屌
一路做assignment 一路扑野

其實點解 有次佢屌到我就快死
腳都軟埋

打場友誼賽

男定女
你sp點搵
洗唔洗搵多個

介紹你啲朋友比我好過啦

我女

呢到吹啦
加tg洗咩用連登

早

幾時介紹下朋友

我男朋友第一次比左我～佢好怕羞我又唔想成日太主動雖然佢唔長唔耐好想佔有佢

見佢怕怕醜醜咁射好正

可以點做先好似無咁出面…我成日攞我最自豪既34c 壓佢…但佢勁驚

我都想識條女做 sp

獨處個陣 攞個西塞佢都無所謂啦
反正都係得你同我

同女朋友一齊左好多年都無得扑

佢耶教？

唔係，係佢覺得要結婚先搞得
之前都仲會大家用手用口，但近期佢只係叫我自己打飛機

女人有feel咩都得

即係我問題啦

唔好作賤自己
不論你以往有咩經歷
行錯咗 後悔嘅都係自己

我同女友既第一次都比左對方

你催下情啦

我第一次比左sp

條路自己簡 仆街唔好喊

交友apps

正宗淫西

竟然

比佢由零調教到識打識吹同口爆識呻吟，佢話我表情差啲。

最激果次佢用皮帶綁我手，強入左，被征服......

點樣先可以哄到佢奶我？

有冇玩後面

冇

除左後面，有冇咩花式可以suggest下

想玩激啲

眼罩, 手扣, 搖控都好玩啦

收皮啦臭雞

中間玩過

下次見到佢試下先

仲有冇咩刺激野好玩？
野戰？扑緊果陣同人講電話？ 係人地格離扑野唔出聲？

同一個做都叫臭

廁格搞, 一次過滿足野戰/係人地格離扑野唔出聲

幾歲破？

浸溫泉同冷泉時搞
露營野外露出晨光第一炮
中出完著短裙唔比著底褲再放粒無線遙控震蛋行街

想知每插一下係到叫
其實每下係味都爽緊？
男人都係射那一下爽

點解第一次比sp嘅
咁之後有冇男朋友 扑嘢個陣點解釋

冇，幾個月前識到而家

最近撩到女朋友淫性大發
掃下佢大脾同胸就開始有喘氣聲
自己騎上黎un我舔我
我覺得feel真係最重要,有時聽到佢叫到好淫好大聲都會落力d插佢
將女朋友由處調教成淫娃真係好撚正

利申：唔係特別大但次次女朋友都飽

巴打持久力如何?

我有次比SP屌到腳軟，真係飽到幾日唔洗食飯。

利申，佢第一、二次屌我果陣，五分鐘就射左。

我心諗:

無圖討論？

15分鐘左右
有時屌到女朋友high哂佢狂un同舔我就會快射d
最鍾意女上同傳教
我都試過屌到女朋友腳軟，之後射完手我自己大脾抽筋
Btw做開gym好似易控制到幾時射

我第一次果陣，試過1分鐘就射左

女上點坐得人舒服D，問下你條女!

條女有冇反你白眼

其實係就角度
因為如果好似av咁係咁上下女仔應該好快攰
所以女朋友個身會傾前d向我度
之後佢順勢咁郁就已經好爽，男既又可以加速配合
但我睇av就覺得識扭腰應該會仲正d

我ex黎 佢有體諒我青頭
但之後一直都唔多持久，郁兩郁就想射咁
係分左手我發奮操fit自己衣家就有番少少戰鬥力咁

你地全裸扑定個女仔著到好淫咁扑?

EG褸屌群/ 校服

通常全裸
但真空恤衫我都好喜歡

前排我又識左個連登淫絲 交流下都ok

但對樓主身材樣貌唔洗抱太高期望 恩住中伏

佢一直都想玩野戰，唔知係邊到同佢爽好

呢類COMMENT真係煩，你唔信咪算啦

野戰我條女會無安全感
驚唔驚污糟
雖然有時係公共場所都會整到佢濕濕地
但始終驚俾人拉 因為條女嗌得好大聲好正

冇話唔信你真絲 只係路過入黎留個名9up下

唔阻你同其他巴打搵食喇

無啦，依家佢連波皮都唔畀我hi吓，心灰

係性冷感定咩
之前女朋友又係唔俾我掂唔摸得胸
所以我就靠錫到有feel掃佢背脊大脾果d等佢想要
最後就有豬仔食

前排天氣涼
同條女去露營 順便野戰

呢位巴打識野
女人口裡說不，但有FEEL 乜野都得。
掃背同屎忽 錫咀 錫頸 捽下西

咁都忍得我唔信

揸屎忽好撚正
女朋友係小小肉地

性冷感有得點搞

搞到佢想要囉咁
book間酒店試下

試過架啦

真係睇氣氛情調
當條女好撚愛你加上氣氛，佢就會想俾你佔有咁
巴打慢慢黎啦呢d野急反而會累事

條女唔俾我屌點算
佢係處

引到佢想要為止
首先你要俾到安全感佢

利申 過來人

淨係訓

做咩咁心急
姐係話對你未夠信任

天生
最鍾意佢叫我淫娃

淫娃！

咁淫 圖呢

講咗咁耐圖都冇張

條女好鐘意錫 可以錫成粒鐘都唔厭
點搞法

可以咁講，佢又唔鍾意濕吻，摸吓佢又推開我，明明以前唔會咁

pmed

?

前車可鑑，會自爆既野唔做
信不信由你

冇得嫁 有d女仔係鍾意錫 攬多過做
因為係愛既表現

即係佢有第二個男仔滿足佢

冇 未比人破前對性麻麻地
一破完就忍唔住

69

如果咁都唔自動波

對你好極有限啦

正常出街，遙控震旦涉妹妹入面

想叫，而唔敢叫

好過癮

去到得番你兩個時，你會強姦左佢嘅

時間非主要

當然，純為時間耐
唔去咁大力都做到啦

如果係中到d 位，好快就去到最高點
男嘅，如果射咗，咪回氣再來囉

巴打都講得岩
有時掌握個節奏都好緊要
有時feel到條女就到就唔理快唔快射俾左佢先

扑嘢，係雙方嘅

如果只顧自己high,同打jj 有咩分別

令到對方high 先，到埋，仲要唔止一次嘅話

呢種滿足感，大過純粹射

19歲 用Skout識
本身係冇諗過搵sp 係佢強上我

未試過唔知

心靈上既滿足真係正好多
如果唔係真係打丁好過
多謝巴打提點

人與人，都是雙方

野野自顧自己的話
呢一次隨時最後一次囉

同佢飲完酒之後就上房
依家都係同一個

我除左打飛機仲可以點

睇av
叫雞
識可調教的sp

唉

我坐爆你，含爆你

淫到

唔好上黎招sp得唔得
死去5p啦屌

幾時交換聯絡

你係咪想同我交換
試吓男仔可能都唔錯hehe

TG:eric1357

傾下啱咪一齊玩

隔住個moon都feel到好淫

pm 左 插屎眼

真人仲淫 咩都肯同你玩 最好將d精射曬落我到 最鍾意含撚 一定要含到雪雪聲 再吞曬你d精
最好唔用套 內射埋我 體內流住你暖笠笠既精

利申
試過用除條著緊既黑色緊身裙出黎幫佢打J
最尾成條裙都係佢啲精

清潔好麻煩 又整到條裙係

我條女都係咁淫 係少你樣中出

有無波要屌到你對波fing下fing下

講咁撚多做乜 放個tg id出嚟服侍我地班巴打啦屌

有C 夾腸一流 後入我可以揸住我對fing下fing下既波 手感一流

34C?

我淨係想話你知 大把女仔骨子裡其實極淫 要睇下佢有幾鍾意你

講到尾咪又係要鍾意自己先得

巴打快d叫我做淫娃啦 我會好enjoy

女唔同男
女同得你做一定係中意你同享受先做

男就應該jj控制大腦

冇女啊屌你老母！！！

用skout/tinder搵sp

Your face

好污糟
有邊個唔想同自己女朋友做(有嘅話)

咁要睇你女友淫唔淫

而家我CHUR到佢話我大食，話我煩

你地愈係話我淫就愈high
好想幫曬你地打飛機 再插落去我個淫西到
出出入入咁 實爽到痴線

我依家已經出曬水 好想我sp依家勁大力插入黎

好想試下，黎吸晒我d精啦

好想奶你袋底 搞到你精盡人亡

通常你同sp 去邊度happy 多

淫賤到你
兜巴星撚死你個gay佬

有冇巴打依家得閒滿足我依個小淫娃，好想要

無地址點來

我屋企同維記
維記幾正 張床夠舒服

屌你

金馬倫道 維記等

未爆過房喎

釣狗公

係咪 係就大大力屌柒我 將你對我既質疑發洩曬你條丁到 再一野插落去 我會勁high

咁下次有機會先啦

有冇咁淫啊喺呢到講野都有feel?

出曬水 幻想逐個巴打輪住黎屌我

圖呢屌

依家我同緊sp傾住電話呻淫，佢話我成日引到佢扯到做唔到野 佢就頂唔順cut線

去你到啦

呢個揀個來傾

一係你就錄音上嚟啦屌 齋講文字正一死gay佬！！！！！！！！！！！！！！

唔信我既咪留電話比我 我133打去瘋狂呻淫 保證引撚到你扯曬

好想聽住你叫打飛機呀

好撚煩呀 成日引我自爆

你係到留你電話，我打去呻吟囉。

夠疆你就add tg

煩撚激將法 ，你留你電話係到囉。

一係你係到留tg 一分鐘之後轉id囉

死基佬收皮啦 最撚憎喺到扮絲開膠post ！

我有公司電話 可以一試

唔留電話歡迎你出番去
又要追PO又要質疑又要激將法，屌你老母

留你老母咩留

咁你就收皮啦，抵你女都無條，自己打飛機

生鏽J

打唔打飛機都唔撚關你事
抵你個死基佬喺到叫春

抵你食唔到，想叫人ADD你人地唔ADD就話人基佬，唔怪得你識唔到女

咁都變罵戰post

打比我 我留

快留

無意鬧人
你自己睇下佢上面幾ON9

全程直擊添啦

畀個地址黎

會唔會好多巴打 打來呻吟

我留呀

我

正
利申非基

留電話啦 我133打去呻吟 做你地既專屬淫娃

如果你地d精可以射曬落我塊面到就好

公司電話日日轉 聽晚唔好打呀

唔出來點射

ON9到震，自己要人PO TG PO相 PO錄音

自己電話又唔留得

仲要屈人係男人，真係嬲嬲地。

最近識左個人妻，佢好淫
send 埋D 濕左既底底比我

都係因為絲打你淫到出汁
搞到佢地好想結識你
之後用碌尻大大力摑尻你姐

咩APPS識
SP鍾意大姐姐/人妻類別

快d打來

我會同大家全程直擊

留名睇巴打打畀你

錄低佢

呢個電話錄唔到

唔知以為自己上緊5p

無人打來

係，佢係大姐姐，鐘意後生仔

介紹黎識

巴打實好靚仔

絲打可能捽碟中，唔得閒

仲諗住同大家直播

佢靚女D

交友apps?
Keep住呀 總有日會寂莫

上面留左畀你都冇反應

其實邊度都識到，keep 住搵就有機會

我是來留名的
PS.話做GYM會耐D,有冇話做咩機會效果明顯D?

第一次俾左ex 仲中出埋

唔知點解唔鍾意扑，鍾意前戲多，可能佢唔係點呻吟，high果時唔講野搞到好無癮 同埋出一次要成粒幾鐘 唔知係咪打j打太多虧撚左

同佢乜都試過 最正都係後入同掛鼓 果時真係好濕，成日想大大力抽插但滑左出黎

Btw, 最鍾意都係69，一黎真係好快射，二黎佢又識協調，手指快d佢隻手又加速，個口奶勁d佢又會深喉

其實幾難得搵到個岩既人，可惜 我好掛住佢啊

私下比

睇到扯扯哋
絲打玩唔玩sm

無人回post

係咪有電話 今晚可以打比一個

有冇題材介紹

咪留左比你

今晚內一定有

好似好正

冇人聽wo

巴打兩次都唔聽
想淫叫都唔得啦

錄低佢SHARE上黎嘛

前日留你今日先打 你幾時訓呀
我轉頭去聽啦

自己聽好啦 唔好開心share

準備好未

留名

仲搵唔搵

真係有人打來

點 信未

絲打有無試過3p
好那正

唔3p啦

你都唔同我傾計

你都唔比我叫
一叫就嚇親你咁

一來就叫 傾下計了解下都得掛

打多次黎叫下

不了
巴打把聲好後生

你都好似好青春

點學呻吟求教路

頭先我打多左次比你地 但唔通

好似好正咁
可唔可以打畀巴打

係咩，試多次囉
投先有人食緊薯片打俾我，我仲未食飯架

唔啦
有野做

唔識點令女朋友舒服啲求教學

你隻耳痛唔痛吖？

你搞咩

仲有冇電話玩呀??

絲打，仲可以點令我女朋友有返興趣

利申先
淨係同道地巴通過電話

咩情況

你投先有冇打過黎架

6字頭打過
但唔通

你同佢玩到咩程度先

真電話都夠薑post埋出嚟 為咗屌西你可以去到幾盡

我個個公廁電話來

Be fd ok?

帶好多癲佬打來

唔關我事，我無打畀你

你做咩咁緊張

女朋友性冷感

利申左先嘛
一直最想打畀你嗰個係我

冇諗過搞到咁

加我tg:jerryleung1997

好撚fun
開始有好多人打電話黎..
毒撚表示個電話好耐冇咁熱鬧

Sor 巴打

今晚TG?

唔緊要...咁先有趣架嘛

呢個電話唔係我
你打比我又唔同我傾計

巴打做咩咁留意我

今晚要同sp啪

打嚟聽下

唔怪得你仲係街

係呀 所以好忙

對方幾高幾重？大唔大隻？條撚幾長幾粗？

三個套 今晚有排玩

去邊度玩？

時鐘過夜

我都想玩

你電話好嘈仲有人

唔理我

點樣氹SP 出黎

佢話對我有好感，但要我聽哂佢D 性史先

佢推左百鳩幾百下
跟住比我坐爆左

對話如何

指邊方面，最近幾日唔係好順

過夜有排玩啦

幾時坐爆我

樓主呢

扑完再一齊沖涼

正

搞到你扯起曬就坐上你到 一野插入我個西
不斷上下抽插好爽
琴晚我sp勁high

係到

有無興趣同新partner玩

你有冇料到先
征唔征服到我依個淫娃

處男 想破處 長期得閒

未試過又點知
不過我信我自己
tg比我見識下你有幾淫？

有西真係唔同d

我依排好得閒
啪到你企唔番起身都得
@Sofarsosad

有無玩過多P?

冇相嘅

求教

係就快啦

唔要青頭仔
咩都唔識唔好玩既

係咪

不了

等緊你 好想比你屌

hehe?

雷聲大雨點小wor
言出必行

呢個post 係咪召緊sp?

你留電話等佢打過來呻吟先啦

世上厹何奇多

巴打仲想唔想聽

識玩一定係玩3p
2男1女

我都覺佢係到釣狗公
邊有咁正既女，係我都排隊屌囉

d 囡淫起上嚟真係好淫，不過會唔會係連登講就另計

多謝啦
你搞到好多厹比人電話

經常扑野塊閪會唔會反同黑？

打黎打黎 HAHA

成班痴線gay佬

有無我份?

利申:30CM

不了
青頭仔 un兩下就射

成熟型岩唔岩？

點define成熟

36歲, @k17special

你大我十幾年

話左成熟架啦，唔岩唔緊要..祝你搵到岩既..

黎到呢個頁數仲想話我係男人

諗起到正 好耐都冇試過比人大大力咁屌
我sp開始滿足唔到我
巴打可唔可以快d插我

我sp持久好勁
但果晚我坐上去un兩分鐘chur到佢爆左

應該唔會上連登講呀 🤤
但有d囡真是勁爛屌！我都想見識下絲打係有幾溼
利申：經驗豐富，識奶西

覺唔覺自己好核突

堅唔堅 我最鍾意就係著嬲屌裙引我sp 然後吉起個pet比佢後入

我19 想試下你有幾勁
一野坐爆你 唔比你用套
逼你射曬入我到

講咩都假。前戲最緊要

你把聲唔似19

巴打我一淫叫就問番我做咩事
其實都幾好笑
你似20-25

溝通都唔溝下就呻吟嚇死人咩

同埋樓主咁大食。好易就高潮。配合多少羞辱既玩法。應該好快屌到飽

你愈唔比我嗌 我愈high
好想睇你比我搞到頂唔順就射既樣
中出埋我 一定好暖

你想傾咩先 上床傾好冇？

我sp都未喂得飽我

唔洗上床既。。。。做朋友ok

絲打我同你上床傾

個個排哂隊屌你喎

插隊先

樓豬一定係豬西

係咪呀？等你call呀

等我胡師父屌死你隻淫娃

講到咁...我就留左電話..
詳談一下
未見過唔死魚但係會唔飽既女

我怕屌完你之後 係咁求我再俾多D你
利申:有3個sp 個個都大過過我
我20

UN我未

絲打 I am ready

巴打我可唔可以做埋你sp

利申巴打平時屌女屌到佢腳軟

想見識下絲打有幾淫
利伸同三個sp交流過，一個玩過主奴，三個都話後入插得佢好爽
176高，21歲，健碩身材
tg:iamwhoiam0708

點樣口爆再內射？

放心 我大把野比你食

23歲 健碩身材
耐力一流驚執到你頂唔順
tg: Kydcc1278

排隊

我又要

痴線 個個留tg 其實有無人聯絡你地

To 樓上女女係處唔比扑既巴打

第一次點都係半硬上架啦
破完處之後就好辦事

接唔接受到SM留TG比我

我SP成日話我頂到佢好High，我再卒到佢噴水

依家連波皮都唔畀掂，點硬上

屌你老母 呢個post咩撚野事
搵食過隔離啦
成班留哂tg咁 睇見都眼冤

痴線post 睇完得啖笑
成班男人又無經驗又乜都話想試想試 唔去叫雞？ 想試又唔行動 認認真真去識個女朋友啦唉 後生果陣又唔撚去識女仔 唔去用個心聊下女朋友果啲仲廢 一味以為想扑就大撚曬然後上網投訴女友保守 咁係你廢 比你上喇 又唔識換下花神又唔識搵岩個刺激點 搵岩個點一篤就瀑布咁啦
咪話我唔教精你地 ，我23 果陣都拍第7次

Tum又好 迫又好
老老豆豆 你拍左一兩年拖都未破到
你疊埋心水等結婚都得

痴撚線 邊有可能呀
究竟你地點相處？
我從未發生過上述咁既低能問題
能夠做成咁
一定係巴打你有問題

淫娃你無男朋友？ 定比帽佢戴緊？

有男朋友 派左帽
我又好想要啦 有冇人依家可以黎插我

點樣一篤就瀑布咁

咁即係佢唔想比隻豬你

指插

絲打搵我ok？我同你有共同嗜好

你個名

我都想比人屌
留tg
利申 肥底

屌 變左招SP post

插岩位, 咪流曬水

我唔信

Tg: waszalll